U moet zoveel te doen in Londen, en Londen kan ziek parkeerproblemen, Selvaine.
U zoekt, Trafford.
Selvaine vertelt me dat het seizoen belooft dus een zeer drukke .
U begint nu veel sneller dan we gewend zijn, en ik denk dat je nog langer.
U vindt het land mooi, Trafford?"
"Ja, mijnheer," zei Trafford.
"En jij zijn heel goed, hoop ik."
"Heel--vrij!"
zei de hertog, vrolijk.
"Ik ben niet zo sterk als ik vroeger, maar men moet niet te verbazen.
